操你媽的，睡前上臉書看一下幽默大師2014的食譜學習廚藝，真的牛b死了

屌你老母

不嬲都係本癲狗做主力追擊果個，然後各位撚埋一份架啦

你日日都俾本癲狗撚到笠水架啦，大家有眼見